Exercice - Revision

Objectifs:
    - Mise à jour des connaissances JavaScript

Consignes:
    - Crée le fichier revision.txt
    - Copier le questionnaire ci-dessous et répondre aux questions avec des phrases courtes (ne pas copier des énoncés du web)

-----------------

1) let et const remplace quelle commande ?

Réponse:



2) Décrire la différence entre les commandes let et const ?

Réponse:



3) Pour chaque structure de donnée ci-dessous, choisir entre Map, Set, Array ou Object ce qui est le plus adapté pour simplifier la manipulation des données.

Note: Ajoutez un courte explication pour chacun de vos choix



['a', 'b', 'c', 'c']

Réponse:



[

    { email: "martinv@gmail.com", nom: "Martin Vachon", age: 45 },

    { email: "sonia@hotmail.com", nom: "Sonia Trudeau", age: 23 },

    { email: "martinec@gmail.com", nom: "Martine Coté", age: 25 }

]

Réponse:



{

    count: 32

    itemNumber: 2574

    price: 12.25

    details: {

        id: "ARTVV",

        ref: 129,

        type: "RT-34"

    }

}

Réponse:



4) Quelle est la différence entre une méthode statique et une méthode standard ?

Réponse:

